［ 淘寶開箱 ］偉特通用塔羅牌

之前學緊塔羅需要副牌

目標偉特版本，去過銅鑼誠品見到有但都要3舊水 而且款式唔多啱

咁不如淘寶，質量有驚喜！

印刷唔蒙仲要牌夠厚身！手感唔錯！

背面星星花紋亦好靚仔

P.S. 歡迎搵我占下

我想占呀

屌 我喺香港塔羅xx嗰度買一副同你一模一樣成兩舊幾水

補圖

做咩搞到個盒咁殘

想問咩

想問愛情

樓主，你好，可以幫我卜吓事業嗎？好迷茫
有份好想好想做嘅工去到final stage，唔知得唔得，好擔心

之前成日袋住喺書包 浪下浪下就殘曬
好貴唔想買過副

牌無爛無問題
買個布袋裝卡

個盒暫時都仲頂到

物色下
整花啲卡或者爛角就要買
不過淘寶平你個價一半有多，唔會肉赤，仲有袋仔送

屌
唔少人反映返話我準，咁我仲研究啲咩好

練穩定 同樣事占幾次

都啱既，練下COMBO幾張睇
巴打有冇牌陣教學SHARE

聖三角啦 好萬用 我基本上占咩都用聖三角

我用聖三角，2張同單張
想試下4 同6張

Wanna play

我平時係三張 如果有需要就補多張建議牌

銅鑼灣有韋特咩

唔係一件事只可占一次咩

唔係 睇下有無需要 有啲人咁講某程度上係自己唔穩定

留名學野

兒登仔又信埋d on9野